有冇人無論點樣都會比人覺得好頹

18 絲 唔靚
不嬲都唔係識打扮嘅人黎 但始終大個咗意識到人靠衣裝依件事 最近努力學習緊 開始會化下妝 重新買過啲衫 由以前剩係得衛衣牛仔褲到多左啲裙啊 緊身冷衫
但我嘅審美觀似乎同身邊嘅人都好唔同 我覺得好睇嘅通常拎去問朋友 佢地都係嗌我放返低多 所以穿搭不嬲都係抄身邊嘅朋友 或者張示範圖點襯我就點襯
今日同個朋友傾開計 佢話佢都見到我最近嘅變化 但都係覺得我好頹 聽完即刻灰左 覺得好似最近嘅時間同金錢都白費左
定真係your face your fact 係咁就係咁
有冇人同我一樣情況 可以圍下爐取個暖

最緊要內心唔頹

加油 依d要慢慢改變
試下睇下劇 參考衣著 髮型

內心唔頹啊 自問都係個講野fun fun地嘅人 但就係睇落頹 唔知係咪因為咁 所以從來都吸引唔到人主動識我 通常都係我聊人
Anyway 多謝你鼓勵我啊

我朋友都係同我講要慢慢黎 但只係聽到果下都係覺得有啲灰
我會努力架

唔洗灰 有心唔怕遲

絲打加油 女仔識打扮 就好易有男仔追